# Step project 3

Логин и пароль для входа в приложение: kate, kate2002

Команда:
1. Влад Онищенко.
   Задачи:
   - Верстка и имплементация в DOM карточек пациентов;
   - Передача получение данных карточки пациентов. Рендер карточки. Работа с API;
   - Разработка сборщика gulp + webpack

2. Влад Панченко.
   Задачи:
   - Дизайн проекта в figma.
   - Верстка макета. Адаптивная, отзывчивая, кросс-браузерная верстка.
   - Работа с bootstrap и popper, и их интеграция в проект.

3. Ярослав Перепилица.
   Задачи:
   - Механизм поиска и фильтрации карточек.

4. Антон Садовник.
   Задачи:
   - Разработка и имплементация модальных окон.
   - Разработка модульной логистики.

Использованные технологии:
- figma;
- bootstrap 5, popper.js;
- препроцессор SCSS;
- native js;
- module ES6;
- Gulp 5;
- Adaptive layout/Responsive layout/Cross-browser layout;
- AJAX, REST API;
- BEM;
- Git/Gitlab.